本人將正式成為巴士迷，並發表演說

記得唔好學壞

英文都有

恭喜哂好靚仔

麻友係姬係公主

笑到仆街

請支持我的yt頻道

收到wind片入面嗰個係你嚟

25

Ok 麻友係雞係公廁

清又幾有型下

好嘢！！！！！

九成係巴士迷
七成係鐵路迷

把聲幾靚
可以去報新聞

有冇人話我知佢咪事

160%

仲未計飛機迷 船迷 小巴迷等等

個撚樣講過唔認

佢堂眉加埋鬚 成個X咁
幾型

其實幾靚囝

我fd用我ac偷偷開post